［全民起義，天滅中共］行動已經完全升級 成為一場反共運動

大家記住，大家嘅目標唔係落街撚狗

中共就係想我哋將回歸二十年嚟對施政所有怨氣發洩落狗狗身上，藉此達維穩作用，一定唔可以中計

終極目標：輸出革命，要令中共惡夢成真

手段：仿照毛澤東搞革命思維同方式，叫佢哋叫過嘅口號，以其人之道還治其人之身

全民起義，天滅中共

革命無罪，造反有理，打倒共產黨！

麻煩文宣組幫手製作有關長輩圖，多謝

自推10次

智障既鬼 大家唔使睇
負皮 下一頁

全民起義，天滅中共

革命無罪，造反有理，打倒共產黨！

何來智障？由69反送中開始本身就係徹底嘅反共運動，而家強調反共，可以令本身立場中間以討厭懼怕共產黨嘅人一齊加入運動行列

唔知你係咪鬼，不過天滅唔滅中共關我地咩事？

我地要嘅係 光復香港

咁不如直接叫香港獨立啦

重點係要connect佢地
呢樣先係共產黨真正恐懼既弱點

交比樓主你CONNECT佢地

反共可以 唔好反中國人

認同

鬼到咁低裝
跑龍套都係演員，專業少少啦

輸出革命!